我無咩唔舒服，可能中左肺炎

不嬲都講，
有d人中招都無咩病徵